中大Sam哥 仲有無黃子華飛賣？

可憐下香港人得唔得？